呀#2663號巴打 你老母去咗和合石未呀

和合石都幾適合伯母丫